港鐵出軌當時又話唔排除同示威有關？

點解今日個報告無提暴徒？

我記錯？

維修個個係暴徒ar

出軌WFC
連祭旗既人都冇

膠層係暴徒